應該立法睇戲唔畀同識嘅人一齊坐

世界會和平好多
仲有12歲以下淨可以睇某幾個場次

freedom